38歲田中麗奈為「盛情款待」現身台北 現場大秀中文

台日合拍新片「盛情款待」今晚在台北舉行盛大首映，導演陳鈺杰率領主要演員王柏傑、楊烈、呂雪鳳、姚淳耀一同出席。片中有吃重表現的日本女星田中麗奈也專程趕來現場，與台北觀眾見面。學習中文已小有成績的她，不但在電影裡能夠用中文說台詞，在首映現場也特地以中文向粉絲打招呼，表現相當真誠可愛。

以前好中田中麗奈

初中個陣有個FD好鍾意佢

蠟像人